其實連登係我最後嘅淨土

出到街，比完班返工嘅人鬧，轉個頭就比狗趕，夜晚仲要有白衣、藍衣出黎傷人
我明抗爭從來不易，但唔該你地，唔好將連登呢個我最後嘅抖氣位都抹殺埋。

個撚個post就係「玩火唔太好」、「改唔改口號」
我屌哂你地啦，說好的不指責、不割蓆呢？

你地喺笑班狗毅進仔之前，唔該自己都要學識咩叫反思。
你地要改口號唔係問題，但個原因竟然係話因為林奠出黎吠兩句、因為驚扣上港獨帽子？
去到今日你地仲未明？
6月以黎，其實無論我地做乜、講乜、叫乜，就算流哂血，d人都會話我地係想要港獨、搞亂社會
我地已經去到一個位係冇得驚架啦
唔係叫大家就算、就放棄，文宣係要繼續做，但唔該有返少少堅持，企返硬少少。

第二，玩火令到畫面唔好睇？會失人心？
咁係咪要好似林奠同成班高官著哂正裝咁行出黎，畫面先叫好睇？
比你地咁樣篤先係最失人心。

我明現場打鬥嘅畫面可能會引黎你地班冷氣軍師嘅反感，但又有冇諗過點解行動愈黎愈升級呀？
係因為對家d狗都愈黎愈過份呀，飛爆竹、屋頂開槍、視而不見，一次比一次嚴重；
兄弟爬山，我唔需要大家都認同每個人嘅做法，但唔該你地明白大家都係向緊同一個目標去，而我相信現場咁多位兄弟都知道自己做緊乜。

第三，不停指責d人對街坊粗口對待或射laser
我都覺得做法唔好
但係，「佢地都係影下相姐」，「咁遠影到都起格啦，怕咩？」、「你出得街就預左會比人影」？？
我真係估唔到你地咁都講得出口
我地而家唔係做show，大家不妨諗下d街坊影d人黎係為咩？大多數都係為八卦。正如你地都話，咁遠都起哂格，咁起哂格佢仲影d人黎做乜？

兩個月啦，仲係睇戲心態？你要影低件事幫手backup係ok，但八卦就不如算啦，你永遠唔知你個八卦group啲人諗咩。
事實證明，今日都仲冇人去阻止，他日d街坊係會影得仲過份，呢個係一份意識嘅工作，我都希望街坊可以學識保護我地。
你估長時間戴住個口罩真係好過癮？
而最離譜係「你出得街就預左會比人影」呢句，同一道理係唔係上得街比狗追都係應份呀？重申多一次，我地唔係做show。

我希望大家會明白我地受屈同時根本冇人可以幫到我地嗰種不甘心，真係好難唔被仇恨支配。
唯一希望嘅係上到連登可以見到大家真係核彈都不割蓆嘅同路人精神。

建議］ p牌正負評顯示

推